武漢肺炎， 香港54 : 武漢59, 準備超逾！

咱們深圳上海北京廣州，一個病人都你。

垃圾香港豬就54個！

準備取代武漢吧

看！中國防疫做得幾好！

哇！
咁肯定係你班死廢青傳去支那嫁啦

武漢直送

香港直送武漢

香港好似冇一個確診係武漢肺炎
連冠狀病毒感染都冇

香港果五十幾個，已經有好撚多驗到唔係冠狀病毒

改名香港肺炎

中國唔肯俾資料
都唔知武漢肺炎係乜，所以冇可能確診到係

好難理解，武漢過嚟嘅中招率咁撚高，但又唔係果種
佢地究竟傳緊幾多種病

exactly

煲大佢
香港好危險，唔好嚟

此po已完

但係可以知係唔係冠狀病毒，如果唔係冠狀病毒就一定唔係武漢肺炎

而家香港係冇人感染冠狀病毒

有冠狀病毒
但係唔嚴重嗰啲